大家覺得最玩命嘅運動係咩？

我覺得電單車賽車真係冇得輸 真係場場都搵命博

Isle of Man TT

Southern 100

Macau GP

俄羅斯輪盤

一級方程式

騎馬 好似出親事至少都斷下骨
滑浪

滑翔翼

一級方程式其實賽車設計好安全，就算架車撞到散哂反哂車，個駕駛艙都保護到個車手

但係都會驚

第一時間都係諗到Isle of Man

Wingsuit算唔算運動？真係用條命教飛

Parkour

籃球
好驚比人打到隻手

港女

F1車手好安全，撞完好似乜事都無發生過咁走人。

反而啲低階賽車／路車無錢研發測試安全性，一撞就出事，澳門間中都會死人。

電競
分分鐘一場死幾次

冰壺

桌球

urban downhill bike

Agger
之前外國好似有人挑戰緊唔知d咩 拍緊片既時候撞山斷左腳
不過無死真係好大命

象棋

雨傘運動

一級方程式其實賽車設計好安全，就算架車撞到散哂反哂車，個駕駛艙都保護到個車手[/quote著火？ 爆炸？

重有自由攀石
冇安全繩
痴撚線

賽車

廿幾年嚟淨係Senna同Bianchi 意外過身，相比起其他賽車比賽嚟講死亡率低好多

所有車手都做過訓練，確保車手可以5秒內自行離開架車，就算著火都有足夠時間走人
爆炸更加可能性極細，F1油缸係特制，橡膠＋Kevlar，受壓可以變型，又唔會穿

好正

F1就係為左快同保護車手
設計同一般車完全唔同
房車講求舒適

鬥牛

定係隻牛玩命啲 鬥完之後隻牛會被殺死

Ski jumping
睇落去好危險，實際上唔知呢？

應該都危 飛成100米咁遠

屌系

堅痴線

最危險沒有之一

Bboy
日日練完第日一定同身痛同傷
不過無後悔過玩bboy 真係好enjoy跳果陣同音樂同步

雪山alpine先癲

飛鼠式滑翔傘

電競

MMA

依D ？

徒手深潛